TomTom導航

早兩日係app store 到見到有 tomtom 導航既apps
有冇巴打用過？

搞基app黎

佢出既GPS 以前用過，其實Google map都做到，點解要用tomtom

叫你行入巴士專線、禁止u turn牌會叫你掉頭、或者叫你cut雙白嘅Google Maps?

你指Google定tom？

Google
你未中過伏?

未喎，我響加拿大同美國時都未試過，仲好準咁話我知邊度塞車，教我行第二條度

用Tom Tom 咪即係apple map

好似Apple map 已經係tom tom map.
你打開Apple Map, 㩒右上角個i字，見到TomTom
標誌

我係加拿大都係用google就得
返到香港 就算我有幾憎支那野 最後都係要用高德
係香港用Google你應該兜半日先去到目的地

香港d路太複雜，跟Google 成日都會入錯線而遊花園

正解
Apple Map就係用Tom Tom

香港google 唔掂所以先搵其他

唔該我仲以為搵到新地圖可以頂替到高德

高德

有咩高見

Tomtom係google map出之前 就龍頭第一
而家唔係啦 俾Apple 買左即係Apple map

講道路指示黎講就一定係高德
新界用就google map仲可以接受
港島一定係高德

前提係要個gps準 唔好彈黎彈去
如果唔係用咩app都死

而家google map比高德既可取之處
就係中英夾雜都得
唔洗下下search地址 打個名就得
同埋唔係大陸app

Btw新界我會用google map
港島我用Apple map
因為時代廣場上紅隧 google一定帶錯

時代上紅隧行兩三次都識路啦

係啊 而家去馬場果邊
第一二次唔識嘛

用Waze

TomTom 我喺歐美揸車先用